人生冇意義了

wohooowohohoo

屌 想知iphone7可唔可以用iphone6既mon貼
但上網搵搵唔到資訊

幾時死

唔用iphone

幫我

揀緊mon貼 唔知用邊個好 屌

一齊

裸機啦

撈

On9 唔會囉

食左飯未

歪

裸緊

幫我煮

德我可以

裸跑too

你行先

唔會

好似唔得

驚？？？？

辣殺先會淆

人生真係冇意義
一齊叫雞

我係

Halo

wow

搓搓

熊仔

now

Ho

先看戒色文章 然後戒色 那你就會想死架啦

你係邊個

你d fans

我無

你既 bb 馬馬啊

太耐無戒色嗎？

yes

你有bb就咪搞我bb

無乜

u cow哂我bb啦